其實香港人都幾有愛

咁嘅垃圾政策搞到周圍都民怨，見勁多私人公司同埋餐廳都睇唔過眼，搬晒啲櫈有又借曬自己地方出嚟俾人食野
唉咁高質嘅香港人點解會有咁嘅垃圾政府

又真呀，其實巴士公司都算唔話得，多數大公司都唔會理呢啲
運動果期都係暗呀底幫左好多

所以就算要搭耐啲定等耐啲都好，我寧願搭返巴士or小巴，拎返資源幫襯返良心公司好過

呢個我知
痴線而家彈出彈入無啦啦又話俾lunch，free flow到真係玩死飲食業
返夜更就慘，之前有間酒店開放比人dinner都要趕盡殺絕

非必要都唔會搭empty r
益正苦黎玩9我地

唔知幾時先會覺醒一日香港人咁溫馴一日就會比人咁玩法，食物鏈底層

而家好似任人魚肉咁...其實都係儘量做到D咩就做
起碼運用好自己資源先啦